武漢肺炎 搞到香港變成日本戰國

我中招，一定叫記者講
我係上杉家族

我叫 Alan 我係王騎家族

出post吹奏美斯攞獎未

為求所有人有武漢肺炎
高舉 天下布武